求賜教！今日買左蚊型一人單位, 幾時驗樓好？

孽主話要 8 月頭交吉

交大數日子係 6 月，但未交吉，怕唔怕好難驗

交大數前驗好定交吉後驗好

好煩呀